最愛最放唔低唔係前度 係曾經曖昧嘅你

你會唔會記得陪你走過低谷 扶你起身 聽你日日呻 安慰你 氹你 叫你愛錫自己嘅我

我唔係要你改變 唔係要你愛我 唔係要你同我一齊 我想你愛自己

我鍾意你唔係因為你任何野同錢 我係想你相信無論你過去現況有幾差 總會有人愛你

我主動unfd你唔係因為我嬲你憎你 係你令我覺得你唔再需要我